人地叫你飲茶 點分係去茶樓定飲茶葉茶

我地以前點聽得明？
蝗語係咪無？

去飲茶= 去茶樓食野+飲茶
飲唔飲茶= 沖左壺茶, 你飲唔飲?

我理解係咁

我都係咁理解
去（動詞）飲茶（名詞）
飲（動）茶（名）